圖盧茲大學的考古學家Carole Fritz和她的同事們最近發現這個貝殼是一種樂器。 聽來自18000年曆史的海螺殼小號|Kiona N. Smith | 2021年2月12日|Ars Technica 
 長鬚鯨的歌聲並不是你通常所說的那種音樂。 利用鯨魚的歌聲來成像海底|約翰·蒂默| 2021年2月11日|Ars Technica 
 從音樂的角度來說，種植香檳就像是一張個人專輯，而室內香檳更多的是合作，就像GZA的《Liquid Swords》相比於Wu-Tang Forever的組合勝利，或者澤恩·馬利克(Zayn Malik)的最新作品相比於One Direction的任何作品。 你應該喝種植香檳|喬丹米可曼| 2021年2月11日|食客 
 如果貝殼角被用作樂器，它肯定不是最古老的。 大約18000年前，人類用海螺殼製作了一個角|布魯斯·鮑爾| 2021年2月10日|科學新聞 
 在舉辦城市坦帕市，人們正在計劃舉辦有頂級音樂表演的派對。 超級撒佈機星期天嗎? 專家擔心超級碗可能會引發冠狀病毒爆發 
 他被當作移民對待，拿著最低工資工作，思念家人，不得不放棄自己的音樂事業。 2014年12月26日，每日野獸 
 她第一次登臺表演是在4歲時，在音樂劇《拜拜小鳥》中客串了一朵跳舞的花。 Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星漫長而奇怪的旅程|Marlow Stern | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 她的母親有音樂劇背景，所以馬龍是在後臺長大的，看著作品逐漸成熟。 Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星漫長而奇怪的旅程|Marlow Stern | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 我聽說你曾經想在百老匯編排一部蝙蝠俠音樂劇。 蒂姆·伯頓談《大眼睛》，他對恐怖的品味，以及《陰間大法師》續集 
 這一時期的文化氣候對音樂劇作家來說尤其溫和。 當百老匯音樂劇是黑暗和顛覆|勞倫斯·馬斯隆| 2014年12月16日|每日野獸 
 到目前為止，我所有的音樂學習都只是為了上學，為他做準備。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 在這一步中，如果一個人有音樂鑑賞力，練習旋律是有用的。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 世界上不可能有很多人能像他那樣瞭解音樂文學的方方面面。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 在這些標誌中，最主要、最具音樂性的是幾乎被人遺忘的流水聲和潺潺流水聲。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 每年冬天都有這樣的組織外出旅行，這對我國的音樂教育來說是一件了不起的事情。 音樂-德國留學|艾米·費伊